D管理層成日同D剛畢業既新人講

D管理層成日同D剛畢業既新人講:
如果你表現欠佳, 比公司解僱左, 就會寫花你個RECORD, 以後就冇公司會請你...

當你做多幾年野, 有多幾年社會經驗,你都知道依D說話真係...嚇細路咩?!

現在商業社會, 合則來不合則去, 員工被公司炒L左, 或者員工自己辭職唔勞, 都好平常姐...
跟本依家好多人都曾經比公司炒過GA LA... 如果比一間公司炒過, 就話佢"花左RECORD", 以後再冇其他公司請, 咁咪通街都係失業人士?!

我本身都比人炒過4次(2次裁員,1次表現欠佳, 1次態度欠佳)... 我被炒之後再見新工時, HR問我上一份工點解離職?
我都係老實答佢, 我比公司炒左...最後都完全冇影響到我的受聘機會...因為好多公司都請人困難...

我比人炒左再搵新工可能反而仲有優勢,因為我immediately available(隨時可以翻工), 唔駛新公司等我一個月...

當然有些行業的特殊情況或者你比人炒得太大獲, 攪到自己個名臭晒, 咁就真係有可能比人炒左之後冇公司再會請你...但我相信這情況出現機會很微...

大家點睇???

歡迎討論, 多謝指教!!!

個"D"字又唔用得咩????
咁請問應該點寫先啱?

明白!
多謝指教...

咩公司黎

利申：做親都500強，未遇過呢d事

肥絲都理

社會係咁架喎，
總有人係會信埋「邊個邊個話乜乜乜物物物」，完全唔自己用腦諗下。
如果大部分人都咁醒，就無人做基層啦

我覺得比人炒唔係問題，最重要既係解釋到比人炒既原因， 就算本身係你問題都唔重要， 解釋到比hr 知你而家係正常咁就ok 了

#1 #3 #5

笑死 細個做飲食
事頭婆個細佬（五十歲中佬）
大鳩我妹妹仔
話喱個行頭好窄
好易臭朵 當場笑撚死
做侍應行頭窄
你老母個閪闊過西隧都有人信
十零歲妹妹仔都唔知啦 居然有面講出嚟
利申：佢講完之後第日就放飛機

??? what mean?

心諗樓主做乜自己應自己
睇真啲冇咗#2 #4

that's mean we 完全封鎖 her, you no need to take her comment as a serious concern

飲食呢行
真係唔撚憂做
你以前腦細智商有冇80

明白~
我都曾經比某啲人"完全封鎖"左..

嗰時中六畢業 我又想做下體力勞動 減下肥未做囉

根本好多人都會因為D 無聊原因而俾人炒
而原因, 屌, 求其作出黎架唶. 做過野0既都明

唔好話97之後冇長約個20年, 根本70年代80年代都好多人因為D 無聊原因俾人炒
我老母一份工做過15年, 佢都老實同我講俾人炒過3次

冇啊 我話你之前個老細on9
唔係你on9